[突發] 今晚馬會又送錢

作為皇者曼 今季唯一一隊波令猁狗係聯賽失分
今場一定精銳盡出 睇唔到猁有贏波既可能
雖然福今場傷左 但仲有greenwood擔起入波重任
今場贏就梗架啦 係睇下贏幾多球
馬會出個咁既盤 擺明送錢

利申 已經約左經紀睇樓

似係和主

跟

輸

買$50就唔好po出黎啦

跟1000

美金嚟

已買100

得50就咪學人賭啦

買客其他啦。屌
賺到fatfat

有連美斯猁狗點贏

仆街樓主食屎狗

送錢比馬會

得個講字

馬會：尋晚樓主又送錢

美金都柒啦
唔買夠3000唔好撚貼啦

中

樓主又中

叫左佢買3000架啦